［有片] 支那人於東鐵車廂當眾更換底褲 現場傳出陣陣惡臭

底褲？

點解唔出聲